Documento gerado sob autenticação Nº WJM.228.602.7I4, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1141                  de  06/02/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder pensão vitalícia, a partir de 9 de outubro de 2016, a JÚLIA SOARES DOS SANTOS, nos
termos dos artigos 215, 217, inciso I, 218, e 222, VII, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº
13.135/2015,  combinado  com  artigo  40  da  Constituição  Federal  de  1988,  alterado  pela  Emenda
Constitucional 41/2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento
de JOSÉ ARCANJO DOS SANTOS, matrícula SIAPE n° 0353174, aposentado no cargo de Vigilante do quadro
de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.023164/2016-82.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
